## Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

если мы хотим прочитать свойство / метод но его нету в обьекте, то оно берется из прототипа, если же такого нету и в прототипе, то тогда нужное свойство/метод берется из прототипа родительского класса